大家罷食葵芳100米台式餐廳

仲落order

大埔都有

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

放佢入藍黃餐廳 group la

【正視聽】屌撚曬你地班連登仔 五毛支那仔混入連登撚9你地 仲有一千正皮

p牌仔冇人理求幫推
有支那仔扮去美國見議員

隔離有金潮
想食麵成條禮芳街都係麵鋪
有上海麵、米線、廣式...
呢間100米邊有人幫襯架
利申：青衣島民

記得以前長發都有

我都唔明點解唔即走

近排退咗休先多喺公屋一帶出沒
冇留意山上有

我之前仲撈亂101同佢

未聽過點擺食

幫葵涌阿sir叫外賣先

推
推
推

推

tui

全港連儂牆要人，文宣要人！

8/9 美領事館

衛城長久戰，全民都抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

又難食又貴 不了

想講呢間嘢勁垃圾 好記得佢 之前青衣有分店 唔知依家執咗未 第一次食有小昆蟲 自此之後無再食過